我係一個偽黃

同好多連登仔一樣
我都係由6月9號開始關注件事
其實我完全唔理解點解要反政府
但為咗打卡 我差唔多去齊曬啲遊行集會
當然每次都係到此一遊就走
之後hashtag翻香港人加油

我平時返學會用老人卡
我朋友以為我係因為不滿黨鐵
其實我係因為平先用

我鍾意食m記 日日食
平靚正
26蚊餐香港邊🐭有 仲有乜好反
不過我醒目啊 經過黃店嗰陣會打翻張卡
佢哋真係以為我係食咗先打卡

有時印嘢會落樓下間影印鋪印
好似藍店黎
不過勝在夠近
唔通真係為咗黃藍行咁遠水路咩
彩你都痴線！

講咗出黎已經舒服曬

利申：全部虛構
偽黃死全家

舒服曬 又可以繼續做偽黃

d 低能仔真係以為我係不滿先跳閘

唔好再講

呢個真 巴打講哂我啲心聲出嚟
利申偽黃

黃屍為反而反,生活上好麻煩架嘛

連登幾時開個偽黃台 成日講嘢就住就住好辛苦

@連仔

啱
班黃屍上哂腦 好噁心

你努力去生活 我繼續去偽黃！

唔好再講 一陣又喊㗎啦

講真所謂黃既都係光環撚

咪就係 之前個Peter攞料仲話去藍店影大頭
我心諗 大蓮鑊喇金翅
我啲bro仲點可以繼續呃人係黃

利申：偽黃

逼到我食唔到懶欲勿演實小辣

唔好帶風向搞到好似黃有問題
我就係黃絲狗 深黃
行得正企得正

補番句 我睇得明大家係手足

拉

Peter攞料搞到我啲bro冇得呃神騙鬼
我愛通處

你打漏咗平時係instagram whatsapp幾撚激動

黃屍狗咪屈

我平時出一個post都會repost十個文宣架

黃冇問題 偽黃都冇問題！
打和！！

補翻

拉乜= =

黃根本係心態為主 迫人拉落生態到
我諗真係離地撚先做到